醫護罷工失敗，其他行業罷工都唔會成功

罷工可否威脅政府，取決於係咪可以影響政府春袋，即係可唔可以阻止政府為中國權貴服務。
香港對中國權貴有用嘅地方向來只有
1. 港交所
2. 港幣
3. 機場
所以只有金融界同機場界全面罷工先可以威脅政府，但係前者已被中國人侵佔，後者有領空依個春袋，所以唔會罷得成工。
另外香港局勢保持可控先可以為權貴服務，所以警察罷工有效，但係講出嚟自己都笑

由於有新沙士，香港可以為中共服務嘅地方多咗兩個
4. 醫療系統
5. 出境渠道

所以只有醫護罷工先可以真正威脅政府，但係要有縱使無法救治港人，亦不要為中國人送死嘅決心。其他行業除咗關口公務員都做唔到依個效果。

如果香港抗共失敗，醫護復工必被寫成滑鐵盧戰役載入史冊。

自己唔罷憑咩要醫護為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

以為大三罷可以左右政府決定根本太天真

你智商幾多？講明只有醫護罷工有效

講個笑話你聽 : 香港人搞革命

拉

who are you？你係大台?

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

問who are you 冇用的。自己睇下上面段野合唔合理，覺得有邏輯謬誤請指出，咁先可以搵到新方向

運輸罷工點睇?

大三罷對港共係冇影響
稅照收人工照出
唔係民選既政府係唔會care人民既利益

只有貨運有效
客運罷工只會阻港豬返工，影響只係港豬而非政府

你係咪以為罷得5日就可以成功爭取？香港人太急功近利，醫護罷工令到政府一星期公佈咁多措施已經做得好好

同意。香港抗爭者以為香港政府係西方民主政府係嚴重誤判，香港政府只不過係中共統戰香港特權階級嘅組織，唔係為民服務。
佢嘅下場只會係另一個遠東共和國。任何服從或請求，都只會徒增佢嘅認受性。

所以應該繼續而非宣佈階段性勝利然後復工

咁依家佢地做咗決定我地都應該尊重，而唔係放負

唔係放負，而係復工決定客觀上係錯棋。
我尊重醫護專業但係會批評佢哋今次決定

只有醫護罷工先可以真正威脅政府，但係要有縱使無法救治港人，亦不要為中國人送死嘅決心。其他行業除咗關口公務員同物流業界都做唔到依個效果。

醫護可以再罷工

好難，未爆已經復工，爆咗更加唔會罷
香港醫護除咗Hippocratic Oath 外唔會接受其他價值

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

既然香港暫時勇武同罷工都係唔可行，咁唯有 焦土

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

無論係 勇武 或者 罷緊工 既手足 都捱唔到好耐

「我地以為一二一二係衝，點知人地一二一二係退既。」

「望返後面已經冇晒人。」

「如果佢話三罷，或者罷鐵、罷藍舖頭，講完你要真係做先得架。」

擺在面前有兩套方法，
其一是 全民有心理準備作正面衝突，
其二是 全民落實罷工

「但係好多人就係覺得，去到呢個樽頸唔知點做。其實佢心入面明明就知呢兩樣野。」

「希望大家唔好淨係識得講香港人反抗，反抗係做出?架，唔係你鳩?架！」

「我地個個都有夢想架，我地個個都有?野想做，但係，我地肯犧牲??野?上前線爭取啊！」

勇武 同 醫護 都唔係condom，
所有珍惜生命既香港人，
以及願意付出更多既抗爭者，
請你地加入呢次罷工！

對於全民勇武已經唔抱太大既希望，但係呢次武漢肺炎係一個發動罷工既大好機會
希望全香港人可以真正團結一次

上面講咗咪其他行業罷工作用不大，係咪唔明？
你不如呼籲大家噤錢換美金好過